[plus 仔入]更新左ios 10.1.1彈app 嚴重左

早兩日更新左 跟住lihkg 都彈多左app
Load 得多圖/追故都易彈

較早前開app 仲要咁樣

希望可以快d 搞掂

不過仍然搵唔到理由唔用lihkg

真係彈得好勁

升10.2

Plus 仔會唔會更新

6+ ios 10.1.1彈到痴線，頂唔順已del app
用web版頂住先，好辛苦

真係頂唔順彈到少咗好多開嚟上

7plus表示有彈

Iphone7 表示冇彈過冇hand過

最近彈得好勁+1
但一直都係10.1.1